
                      Estoy muy contenta de visto esta película. Me sentí como parte de la película mientras lo miraba. Me gustó la película porque era interesante ver las interacciones del personaje y sus acciones también. Esta película era sobre un muchacho que dejó a su madre en la ciudad para vivir con su papá por un tiempo. Su padre vivió en el Banco Chinchurro y vivió una vida con trabajo duro, la pesca, y la relajación. Fue interesante ver al joven adaptarse a esta nueva vida que s diferente de lo que está acostumbrado a. Ver la diferencia entre la forma en que vivían sus padres era chocante Fue muy divertido y disfruté mucho. El final no fue el mejor. Quería ver las despedidas entre el padre y el hijo. Habría hecho la película más emocional. Nunca había oído hablar de banco Chinchurro antes, pero llegué a ver que es un hermoso lugar con agua azul, animales interesantes, y muchas plantas bonitas. Cuando el niño y el papá interactuaron con el pájaro, fue muy lindo y me hizo feliz de verlos a todos contentos a la vez. En general, esta película fue muy buena.
        
            